原諒我不懂戀爱天真的傻瓜

原諒我初約會你不懂得送花

？

咁都負評